## Бекенд для приложения Spaces
Технологии: Python, Django, DRF

Чтобы развернуть проект его необходимо склонить и затем в корневой папке выполнить команду:
```sh 
docker-compose up --build -d
```

Для создания пользователей можно воспользоваться командой:
```sh 
docker-compose exec app python manage.py createsuperuser
```

Для остановки контейнера можно воспользоваться командой:
```sh 
docker-compose down
```

Сервер поднимается на ``8002`` порту - можно проверить работоспособность по адресу на локальной машине ``127.0.0.1:8002/api/swagger/``


Также сервис поднят на сервере, где можно проверить его работу - ``http://188.120.253.55:8002/api/swagger/`` - со следующими доступами - ``admin:admin``. Также есть админка - ``http://188.120.253.55:8002/admin/``
